HSBC自動將我d獎賞錢一炮過兌哂做coupon

屌你老母...

有冇仇報

eBanking／入 form 取消返佢啦。

我儲左成年俾佢一野兌哂

可唔可以用佢個coupon去兌番其他coupon?
AEON, Sogo...

Thanks

(+852) 2233 3000
睇吓截唔截得切封信啦。
未寄可能有情講，寄咗就好難搞。

好狼

兌左幾多

你之前做左自動換禮券？

肯定係你自己apply過

以「獎賞錢」兌換「獎賞錢」禮券
兌換現金券購物，為您節省金錢。一經登記「獎賞錢」禮券計劃，便可以$50「獎賞錢」為單位自動轉換「獎賞錢」禮券一張。「獎賞錢」禮券可於全城多間特選商戶兌換現金券購物，助您節省金錢。
特點
由您名下登記所有滙豐信用卡賺取的「獎賞錢」，便可以$50「獎賞錢」為單位自動轉換「獎賞錢」禮券一張
「獎賞錢」禮券可於遍佈全城的特選商戶兌換現金券購物

傻仔自己申請左又賴銀行

佢接近deadline果d分就自動寄黎⋯我都中左招

唔換禮券， 咁大家係點用？

有時有優惠 1蚊當兩蚊洗

上個月有一田，買4百蚊野，用200cash dollars 就找左條數

之前仲試過有百佳東海堂

就算 1:1我用嚟抵消簽賬好撚過揸 coupon 啦

唔睇字就咁click，之後就賴人

苦主點面對

無錯！

過期又屌人
幫你換又屌...

就過期自動換都叫中招?

Rewards app 早排 一田 牛角 1分=2蚊